關於車頭燈既問題

有野想請教下
架車頭燈有得set auto燈 自己著
一熄匙就會熄
但佢又有個off掣完全熄燈
其實我熄匙之後唔set off有冇問題???

話明自動梗自己開閂

其實佢已經答左自己
想我地答乜鳩